====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ’ est ainsi que la modification des limites de ce département commande impérieusement toute solution du problème du logement , abstraction faite des nombreuses et diverses questions , depuis si longtemps étudiées et débattues au sujet de la création dans le Département de la Seine agrandi , ou plutôt - pour donner à cette circonscription administrative un nom qui serait à la fois exact et prestigieux - du " Département du Grand Paris " .
Entity Name (Type) :: Département du Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Département de la Seine (LOC)
Département du Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

